邁 向 台 灣 終 局 之 路

邁向台灣終局之路

圖窮匕見，危在旦夕之境
1124的九合一選舉與公投結果，已讓中國政府邁向實質統一的佈局完成第一步：透過大量且長期佈局的媒體、企業、宗教、教育與政界買辦，一舉扭轉西方兩年前開始構築的合圍之勢，在太平洋西岸核心鑽出一個破口，透過低智商水準的中華民國國民向全世界一個重要的訊息：

台灣人選擇與中國，就是如此
這股配合網路、媒體、島內買辦所構築，以失敗主義為核心，放送大量偏頗、造假、掩飾與扭曲的資訊觀點，不停侵蝕腐化原本民族德性就不高的社會智商與判斷能力，選出北中高三直轄市親中首長。即便三個月來各種荒腔走板的消息不斷，例如三個月至今高雄的發大財早被證明只是滿嘴空話，簽一個MOU被視為政績，轄下首長有問題就去睡一晚，收割造假各種成果；

台中至今空氣紫爆頻率不減反增，但選前抗議不斷的環保團體至今消聲滅跡不知蹤影；花博辦到跟國際協會之間矛盾越趨增加，屏東燈會被邀請去丹麥，台中花博準備上法院的無能表現；

號稱素人政治始祖的柯文哲，先不說「以色列大屠殺是宣傳」這種滑天下之大稽的無知愚昧發言，遠雄大巨蛋案至今發展是趙藤雄大獲全勝，四年前的五大弊案至今安在，也不見柯粉唾面自乾。

由此可見，媒體與網紅聯手造神至今仍未見停歇，在資訊散播與輿論塑造的戰場上，民主進步黨雖然奮起直追，但倘若沒辦法針對特定媒體與網紅下手的情況下，仍將居於戰場劣勢。

鋪天蓋地、媒體洗腦的和平協議

過去兩年從未見於主流媒體的「和平協議」，在Lunar Year後由國民黨上層的吳、王、馬、朱，下至黨籍舔中立委不斷提及，意圖塑造簽署「和平協議」才能保有中華民國的未來和平；

這個德性匹下的社會狀況，看到「和平」兩字就如同狗聽到鈴鐺就自動流口水的機制，完全不查證何謂「和平協議」的真正意涵；無獨有偶，面對中國亞斯伯格症自動痊癒的柯文哲，不斷談起「當兵是浪費時間」、「連兩天都撐不下去」等言論，彷彿不簽和平協議，台灣必然也無法抵抗中國解放軍的侵略。

種種時機巧合，若自詡為獨立判斷能力的台灣人，是否該思考這些散佈失敗主義，未戰先降的言論是為了台灣社會的未來發展，抑或是肩負中國政府想逐步瓦解敵我意識與「台灣人」意念的分化手段？

(太長唔貼 有興趣自己入去睇)

仲有幾個月就大選
好大機會變天

有民主自由就攞正牌投共
台灣人唔配有民主自由

大選前
支那魚來港面聖？

遲早引爆台海火藥庫

但係美帝一定唔可以失去第一島鏈

俄佬同維尼已經看透哂
民智低係民主死穴

仲有金仔

如果台灣變天，前幾年移民去台灣果啲人仲可以去邊

去馬拉

第二次見證回歸
或回流香港
做大灣區人

今日香港 明日台灣
回歸後 樓價標升
自由行帶旺台灣零售業

依家台灣共諜既壯觀程度
唯1945年時才可以匹敵

賤種黃毓民瘋狂吹捧韓國瑜

教主仲係度吹奏韓國瑜

呢堆崇台撚根本智商同台灣人一樣咁低

係呀, 佢依家吹奏唔停

笑到我反肚

解放軍軍艦停迫高雄港
戰機停放花蓮 台東機場

BAD END

禮拜一踩場仲吹奏佢話唔選，點知韓國瑜轉個頭就話自己無講過

所以台狗成日踩香港話香港無可能獨立, 佢地就唔怕有黑水溝

仆佢個街, 台狗被共匪從內部攻破

黑水溝也沒有用

以為國民黨反共
又有美國照住
移民台灣應該無事

黃毓民呢D台系廢老，加埋仇思達呢D讀屎片

真係網絡蛆蟲絕配黎

早D死啦佢, 日日鳩UP都唔怕比人笑老而不死

點會難
睇下佢做唔做

佢地真係同讀屎片仇思達一樣老人痴呆

讀屎片仇思達就老人痴呆記憶停左係2014年《香港民族論》

崇台移民豬就老人痴呆記憶停左係1945年反共戒嚴時期

全撚部都智力低下

之前都唔係咁憎佢，但自從佢吹奏韓國瑜，仲幫手發佈啲藍蛆fake news之後，真係頂唔撚順

佢年紀大, 時日無多
半隻腳都入左棺材
以前收埋既親國民黨立場, 依家都不怕顯露出黎啦

派兵駐台？

國民黨會發動台灣公投趕美國走

點駐?

國民黨攪個統一公投

Trump 連駐韓美軍都諗住撤走，點會駐台，除非台灣每年比幾千億駐軍費

F-16V隨時不付運

有如當年CUT伊朗既F-14咁

戰略位置計
台灣重要過南泡好多

失台灣即係失去第一島鏈
西太平落入解放軍手中

個缺口數漏咗香港同澳門

綠營掌權但結果咩都無做過
連提防對方大肆利用本身既自由搞滲透都無做過
淨係掛住做埋d左膠野、轉型正義

韓國統一最驚反而係中國

綠營想贏
小英一定要放棄連任

唯一方法同蔡英文夾定
蔡英文立即宣布以台灣共和國名義獨立, 同美國即時建交, 美軍即時駐台
全國搜捕共諜掟入監獄

後半係李光耀反共既歷史
但蔡英文似乎無呢個勇氣

民進黨睇怕都係收皮居多

老實講,幾年前民望黨九合一大勝天真嘅我曾經以為台灣有救

沒有祖國,台灣一早完蛋

空心菜即係空心菜
浪費晒全面執政機會

不斷錯過機會視窗

建北京至台灣高鐵
台北市站一地兩檢

統一國母

而家咪整緊七條反一國兩制方案
不過真係整得太遲

以前國民黨人有情意結
有咩辦法

睇個樣2020
KMT出韓國瑜
DPP出蔡英文
輸撚緊
柯P就算出
完全冇資源 無DPP合作
都好難打

柯文哲身邊全部共諜 / 擦鞋仔

我以前係年年去六四既大中華主義者

冇人冇資源最大獲
2018九合一佢身邊走嗰啲
大部份都係KMT/DPP
佢依家去選都唔知點搞
DPP一係合作一係換人
唔係一定收皮

而家美國佬明攪中國
你台灣奶共的話連你都攪埋

美台兩國會係呢幾年的winner
中國今年年尾好快會自動收皮

welcome to china boiiiii

係柏拉圖

失敗主義永遠都係五毛常用招數

又玩委過於人
台灣既民意容易受影響係事實
但民進黨全面執政之後有啲咩係做得好？

人工？加得少，就算加左都追唔上通脹
公營服務？睇台鐵就知，根本同車輪黨一樣
貿易？農民同你講佢地因為DPP而賺少左

DPP上台做既事，係瓜分利益同利用權力做政治打壓
簡單黎講同以前既車輪黨一樣

你話DPP點衰都衰唔過KMT
但冇咁衰一樣係衰
香港人花左幾多努力去駁斥Less evil 既謬誤
一講到台灣，就唔記得晒香港政局既教訓

垃圾台狗抵撚死

小英有做野但方向錯左
綠營已經不斷搞藍營黨產
諗住控制削弱藍營資金就可以減少佢地各方面影響力
點知支那係背後係咁科水俾藍營

修年金同勞基法
得罪晒軍公教及打工仔

DPP 唔出小英
仲有邊個有份量？

呢d咪奸有奸輸，唔做好本份諗住隊死人就可以訓響度贏，隊唔死人咪隊死自已囉

同在香港一樣 開哂外掛係咁泵水

為咗個菜販(吳音寧換走韓國瑜)，失了大半江山，當初提議換走韓國瑜條友應該唔止豬隊友咁簡單

賴神囉，所以今個月賴神仆心仆命留係台南助選，但係龍介仙時來運到，依家個勢傳到星期六嗰四席補選kmt旺到攞晒，連「民進黨得番啖氣」都要嗌出嚟，希望台南人回心轉意

p.s.台南個區仲好似係16年最高得票率個席，贏市長先要補選，今次dpp初選新潮流系搓走條地頭蟲要退黨參選，條女仲要係深綠派要求特赦阿扁個隻，先搞到咁大鑊，dpp輸都係輸自己，與人無尤。

綠營自己攪掂內部鬥爭先啦，深綠淺綠唔妥咩都死啦

都好難贏
除非吹奏另一個綠營韓國瑜出嚟啦
2018九合一輸成咁都預咗

已經無曬牌，得番共產黨可以攞黎用
同依家d泛民一鳩樣

睇落依家綠營有少少似15年kmt咁
兵敗如山倒

又係自己搵來衰

金錢vs民主自主
到時會好明顯見到邊一邊強d